呢個港鐵廣告係咪選角錯誤？

個賊樣貌正氣，仲有一雙衫都隱藏唔住既壯碩胸肌，成個蝙蝠俠咁
反而個職員矮矮細細，陰陰濕濕，居然條女仲可以對佢一副心花怒放既樣
如果兩個調轉演，即刻唔同哂

象徵狗鐵陰陰濕濕，有咩問題

選角果個肯定係毒撚

最憎d 大隻型男

咪玩啦，現實邊有咁靚仔嘅波板糖人，呢次港鐵夠貼近現實

因為港鐵想帶出 人不可以貌相既意思
唔好以為是是正正就唔會係賊 放鬆警惕

( 純鳩UP )

個賊成個休班警咁
好正確喎

第一張相 條女好奸 好似整陷阱俾個靚仔偷嘢咁

第一張直頭影條女個角度都錯哂啦
屌你老母你塊面擰到咁都睇唔到有人偷你野
死得啦

仲要ff條女當毒撚係英雄咁

毒撚好得人驚

呢啲叫同現實不符或者離地

改圖高手請出招

個賊好靚仔

留名睇新圖

毒撚：做運動？不了，我驚我落街跑步會練到太大隻，好肉酸

性別歧視 偷野永遠得男 受害者/弱者永遠係女

人不可以貌相啊

諗以有人會改圖

劉明等睇改圖

個女話…偷埋我個身 心可以嗎

你又啱喎

東尼大木

條仔幾正

咁多on9連登仔都冇察覺到

港鐵d廣告成撚日都係男人做賊

性別歧視呀吊你老母

連登仔呢？比人恰唔敢開聲?

仲講個條仔咩樣

女人做賊 婦團又會投訴抹黑女人

毒撚係導演

Ok

#metoo

我都覺，淨係得男人會做賊

個看更個樣好似做賊咁

又歧視毒撚

只有男人會係賊

有冇一次係女人做賊？

用女仔偷野 一陣班女權撚又出黎鬧

原來賊可以咁型

男女平等既野你識咩
男做賊
女做弱者
大家一人(性別)做一樣野咪公平囉

職員應該係用番真實職員
賊同女自然係用model

第一幅圖條女個樣完全係呢獲你重唔仆街

大笑

原來有其他人留意佢，有無人知佢係邊個

件制服太柒
換咗樣都無改變到觀感

個賊對波可以玩成晚

個職員好似係真職員
太古站做...D態度勁西

做乜鳩

你唔做pr 嘥晒

邊有選錯, 休班警黎

Ustar城大男神啊嘛

Ig呢？

痴能線 得3頁留言 但係有900正皮

反差凸顯都識？

Ching ng sick ball😙🤣

2個演員，小黃人接近返現實

推到有ig

真心覺得呢條毒撚勁似 I am calling the police.jpg

中學毒撚都係正義撚

有無咁想要

剩係偷嘢
應該係gay
留返啲精嚟劫我色

令我諗起之前有個非禮要出聲嗰個poster
揾個阿嬸黎做

之前見到都心諗搵個靚仔嚟做非禮犯都有

個地鐵職員好似方東昇

就返你地連登毒撚又唔撚鍾意

條女淫底呀

我睇親呢個廣告都淨係會望條女

gay test pass

條女 ig?

個編輯係柒頭冇計

其實個廣告想帶出靚仔都可以係仆街

但錯左一點就係

矮柒毒就算幫左女神 女神都唔會冧你

ig: ansoncheung32

個毒撚真係港鐵職員嚟
我住太古成日都係佢幫我增值